今晚疤狗有無打算睇波

買定lays未？

We did it!!!!!!!!!!

棋靈王快啲燈

今日無巴迷，全部都係十年馬體會球迷

睇住施蒙尼大 睇住施蒙尼壞

今晚睇阿朗怒轟5球

話無睇

明天贏輸和都好, 肯定怒吊蝗狗黑哨

睇! 睇你皇馬點仆街!

C. Ronaldo 17" 58"
Morata 47"

Griezmann 75" 79" 89"
Torres 90+3"

食飽飽？

隔離post d疤狗酸到

下場賽果